Добавляем взаимодействие между клиентом и сервером. Для удобства открытия в двух экземплярах VS проекты разбиты на два решения.

1. Проект сервера - Import.WebApi
Реализован контроллер для работы с БД клиентов с двумя методами: 
1.1 Добавление клиента (метод POST)
 - 200, если пользователь добавлен без ошибок;
 - 400, если передана пустая модель или некорректный Id клиента;
 - 409, если пользователь с таким Id уже существует в базе.
1.2 Получение клиента по Id (метод GET)
 - 200, если пользователь найден;
 - 404, если пользователь не найден.

2. Терминальный проект клиента WebApiTest
В интерактивном режиме предоставляет пользователю функционал для тестирования сервера
